17歲女兒遭鯊魚攻擊！前海軍陸戰隊老爸 怒揮5拳擊退

美國北卡羅來納州一名17歲少女佩姬（Paige Winter）日前在梅肯堡（Fort Macon）的海灘戲水，不料卻遭鯊魚攻擊，她海軍陸戰隊的父親見狀，立刻跳入海中救援，並用拳頭爆打鯊魚的頭，成功將鯊魚擊退，救回女兒性命。

綜合外媒報導，事件發生於本月2日，以前曾是海軍陸戰隊出生、目前擔任消防隊員的父親查理（Charlie）看見女兒佩姬遭鯊魚攻擊，趕緊跳入海中，朝鯊魚的頭連續揮5拳，成功將鯊魚擊退，之後趕緊將女兒送往醫院。不過，女兒玟特仍在此次鯊魚攻擊中，失去了一條腿和幾根手指頭。

院方表示，玟特傷勢雖然嚴重，不過復原狀況相當良好，對於父親的行為她十分感動，也感謝當時即時提供援助的人。甚至她完全不怪攻擊她的鯊魚，認為這就是海洋生態，且呼籲大家應繼續尊重鯊魚的生態環境與安全。

海軍陸戰隊

即時諗起John Cena
係咪一路打條鯊魚一路講You can't see me

好擔心條沙魚冇命

其實唔難
呢度都有好多連登仔都可以徒手擊殺鯊魚

咁細個就冇左一隻腳同幾隻手指

馬英九看手錶.jpg

甚至她完全不怪攻擊她的鯊魚，認為這就是海洋生態，且呼籲大家應繼續尊重鯊魚的生態環境與安全。

咁睇得開，明白弱肉強食嘅定律

好彩條鯊魚遇到鬼佬
遇著支那人佢死鳩梗了
阿女今晚我地食魚翅撈飯

阿囡你傷成咁，要補補身

支那人撚夠薑跳落去咩

支那人：這次算你狠，君子報仇十年未晩

個女出哂水 要獻身比老豆

Link ?

老豆唔救，就無命架啦

支那人係會賣咗啲魚翅